\renewcommand{\titulo}{Introdução}
\section{\titulo}

\begin{frame}{Sumário}
\tableofcontents[currentsection]
\end{frame}

\renewcommand{\titulo}{Considerações Iniciais}
\subsection{\titulo}
\begin{frame}{\titulo}
\begin{itemize}
\item Protocolo Modbus Padrão;
\item Automação Predial;
\item Sistemas Embarcados;
\end{itemize}
\end{frame}

\renewcommand{\titulo}{Objetivo}
\subsection{\titulo}
\begin{frame}{\titulo}
Estudar, Pesquisar e Desenvolver um protótipo de rede que utilize o protocolo Modbus Padrão para interconexão de dispositivos eletroeletrônicos.
\end{frame}


